有冇人覺得自己笑得好虛偽好噁心?

細個雖然好百厭咩都計較一餐又小氣，但冇話特別迎合對方，毫無勾心鬥角，攻心計之類，就已經可以識到好多朋友，尤其係小學最百厭既時候都可以玩到而家既朋友中學都係就。
反而到左大個，識再多左人，暑假曾經返過PT文書，見到個個入面搞晒小圈子，玩排斥，你為左迎合，只能笑住面對，就連啲19笑話，我都要扯起臉皮咁笑，我望住比人排斥緊個1，2個人係間canteen到默默食野，我緊係唔想做排斥人嗰個，但係唔排斥就要比人排斥，忽然覺得呢個世界好黑暗。
我嗰陣日日返日日帶住個面具對住班撚樣笑，返到屋企，想試下笑，係真係可以笑到抽筋。

突然覺得 其實做個毒撚 未嘗唔係一件好事

呻完聽日繼續返工

不過諗深一層，自己小學中學又何嘗未試過呢，會唔會係因為由細個開始潛意識已經開始緊呢?
雖然一定黎唔切，但我都想講返句 對唔住

對住班閪客笑得仲假

細個會覺得大個有幾好
佢地點會識大人既世界有幾險惡，我都想做返細路

我想象唔到將來仲要面對客可以點算

真我都想

初時出黎做野
唔妥你咪唔妥你
使撚俾面你

做左幾年野
對住愈憎嘅人愈會笑笑口
變左自己細個最憎嗰d雙面人

呢個真。有時真係以為自己係咪有精神病

好憎自己咩都改變唔到

冇得改變就唯有接受 呢個世界就咁

之前好撚威咁，而家咪又係做到做到隻狗咁

有d野做左會影響到人咪唔做
人地講是非咪聽吓笑吓算
同人講埋一份
底線都冇埋真係變唔返轉頭

來說是非者，便是是非人
今次佢同你排斥人
你有咩唔啱佢心水就同第二班排斥你

對外人裝笑
對家人真笑

有啲野你唔做就你比人做雖然暫時未有，但真係發生可以點?

呢個真

依家啲人為左個萬幾蚊搞咁多野
咪又係做奴隸

如果搵少啲可以少啲勾心鬥角 我肯呀都唔知為乜，又冇so

華人劣等基因造成
啲撚樣玩走左人老世會加你人工咩唔通
收萬幾蚊做完野咪hea咯
所以多華人既公司永遠都係垃圾

咪係囉你講中晒我想講既point
細個都係一齊抄功課hea 9老師架嘛
點解大個左就唔可以咁?一樣齊心少少搞掂晒啲野仲快啦唉

長期冇表情,真係好笑先笑

對住班人唔想笑都要笑返到屋企成塊面好似抽晒筋咁

呢個世界。。好恐怖

返工一向唔點笑
理撚理班人

仲要chok到把聲勁nice 其實就假到仆街

屌返緊宜家呢份pt已經係咁以前有份cafe pt同班同事熟真係互發脾氣大家都唔介意 講晒粗口互屌都咁fd 宜家呢份乜都硬食 對同事啲語氣又唔敢太串 就算憎一個人都要笑笑口同佢扮fd

新人唔笑嘅話條路會好難行落去

假撚到喊 個樣仲要扮晒好真誠咁
諗起都想嘔

冇錯唔刷鞋都要學下附和

人生真係險惡

講得最多係「好」「ok」同「明白」